[IOS/AN] 龍珠z 爆裂對戰(54)

活動

卡池

~ 2017/11/17 HKT15:59

~ 2017/11/10 HKT15:59

2017/11/8 HKT16:00 ~ 2017/11/17 HKT15:59

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Twitter Member — ハト 様 @hatosama7 — 經常有最快新卡資訊流出

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

感謝早妃巴打提供
抽卡前請三思

Lm

新post LM
原來派卷完左 冇中過SSR
Nooo pool 冇特價都追左600石
除左中兩隻希特開潛 其他全部比哂婆婆
笨大呢期玩到咁絕

我淨係中左ooo
岩岩屎忽痕抽左30石布歐pool
以後唔敢抽啦 太高rank中唔到lr

話就話有得抽LR ，
依家課嚟抽定等昇龍先課會比較好

有石既話抽30石定50石池好？

警世

儲
等昇龍

放心 我衰過你

已炒 零ssr

下個月罷交會費
好在上次極意悟抽得中 再出返個Pool黎DK 都推唔到我落pool

同你差唔多，本身已經唔大貪唔追LR，潛飯都有Keep住課

3個月大前後概課7K左右無中過新限

剩係千日卷中左隻重覆知XXX

D老界放係度想用都無卡用

家陣買石卡緊Now loading，順便強制停課

為愛allin左nooo

個post而家推得好似仲慢過出超3大波果陣

鬼叫你地單打走皮皮巴打

認真nooo 好擋得！

要講檔大把野都好檔得

做隊長很全員都好擋得喎

而家推post慢係正常嘅 又無咩岀新超激戰 而家隻ooo啲人又覺得佢廢 自然無咩討論價值 一有得打癡線關卡 啲人就岀翻黎

玩過力潛同復活full team就知咩叫全隊好檔又好火
係category隊黎講nooo隊真係唔算好突出，加上呢個世代主流都係攻擊向
當然佢要過超激或boss rush 3都係無乜難度，不過有比較之下就強弱分明

力潛可以用邊隻擋？

力潛

力潛加晒全隊防

應該咁講
nooo放隊長係好坦得既
因為本身加340%防再五成減傷

加左攻個反擊又大力過ooo唔少
超同力潛差唔多

整體唔差攻守平衡

力潛勁在有lrs夾做打手
但冇lr就唔使諗做隊長

咁力潛做nooo隊員，配nooo減50傷害咪仲擋得囉

力潛在場都全隊加50%防，力潛自己都差唔多4萬防
LR飯都座底5-6萬防，LR杜同LR小朋友出完超必上到7-8萬幾防，食埋力潛個50%防PASSVE更可望上10萬防
火力唔洗講有3隻LR+超3悟格呢度4隻都夠曬大力，隻隻都150-200萬UP

nooo隊普遍得2萬幾3萬防左右，被打時睇得出明顯差別，隻nooo如果唔係食普攻係食超必對比起黎都好痛，火力其實都還夠不過成日斷氣
在我黎計依家打超激有左120%DHA隊長之後根本普攻已經唔會痛，所以都係以食超必扣得多唔多為基準

入力潛會搞到全隊唔夠氣

咁講又啱，LR都好擋得

見無乜人討論，個post 好冷清

等今晚開LR龍飯關可能會有人架啦

首先你要有LR

彩星技莊子 vs 彩星朱古力波波
入4xxx隊邊個好啲?

彩星朱古力

技GT悟空 dk第四個章（戴黑超個呀叔） 打第幾關出架

自膠 搵到

彩星咖啡糖咩數值

後者啦
閃得，又好LINK

邊一隊勁d?

混血

魔人編

條友唔係第1次
搵到位就貼出黎

有無巴打借體比古加個好友

應該答佢無討論空間

話時話見有D 日本仔極知極力都過左, 但唔明點解會用達普拉..
為左加氣落呢隻有D怪怪地咁.

any link參考下??

根本新比古洛就係好勁
擋得打得已經贏左

技屬自從4xxx之後都無限定抽到
彩星朱古力波波好過
反正笨大唔會比我抽到035

我覺得莊子勁好多 你回避到但唔知避到幾多下
中超必果下避唔到就屎忽啦

一樣感覺 為左令M達入到新隊伍
次次同笨大死過都重傷
天使菲同Nooo都

支持咖啡糖

但係咖啡糖冇減傷

清每日120體先係咁出糖

帶封必其實玩晒

想請教下 知屬吸收悟飯布歐星星加咩好??? 連擊定會心好

咖啡糖同莊子
邊個入超技同4xxx隊更好？

超速D人真係好廢,
超體有新OOO即刻易過左好多

自己用超3悟格
隊員帶: 超1格悟
超2悟
超2飯
BBB
氣絕悟
好友用新OOO 就過左

媽，我得左啦

媽呀

心得：
道具用左2仙豆 2莊子 2蛇姫 1維斯
冇用鬼因為唔記得帶
帶龍仔可能好過維斯，因為擋太多搞到回唔到血
有時維斯未回血但就黎打死佢既時間，就等下round回左血先打死佢，慳返d道具

第一round唔好用道具
第三round就黎有得放全體就食莊子加攻比47打，我打達利斯軍團打剩阿門同加加奧，唔知其他會唔會高防d

梅思、維斯放必都係打下一個敵人而唔係集火緊果個。因為本身低輸出低防，對面開必好傷。如果覆數攻擊就打最多攻擊次數果個；一個集火緊同唔係集火緊就打唔係集火緊果個，因為下round可能已經第1～2隻已經殺到集火緊果個。不過前提都係要氣絕到

會

不過我諗好快會出過張新

抽左幾百石都冇好野 個FD就中勁野

好似每個pool都重覆緊呢件事

第一round好難唔食道具
打一輪都冇左大半血

打到連公海都無哂4達.....

體屬搞掂

LR杜....

體屬好似冇乜炮

我8點打到e加都未過到第二次

需要d運

其實我覺得千日lr同超強敵lr掉轉就差唔多

綠豆石係點拎,想用黎換大亂鬥章
BTW想請教下可以DK到LR D卡係咪唔好諗覺醒左先
假設我用77個章覺醒左,咁開路係咪變相要打77X4咁多個章

媽，我又得左啦
冇4x照過

冇035可以用邊隻取代？

我諗冇，035氣絕、隊長技都好有用
打到後面先發現最高輸出係品
4x+LR5連龜波link、035品連限界超姿，務求有最大輸出

第3 round食莊子比品開必可秒哂對面
第4 round打斯路，1 round可以殺一隻小斯路

咁lr咪要食兩個先可以即開路 唔係都要打77個章覺醒做dk前

有4x可以試下4x隊長，隊員品，莊子，咖啡糖，jack，LR satan
輸出靠4x,品
盡量用2隻4x擋人，搏佢反必

有邊幾隻ur可以免費十技？

點解咁犀利可以零道具

我用哂道具bo…

不如你show下你有邊d ssr/ur 俾大家望望
因為為數不少

去到斯路嗰關收皮
跟足你嗰隊都幾講運
我隻4x突然唔識反擊 明明平時次次都反

打呢個event本身就好講運
無啦啦1turn 食2個必點排都死

笨大幾時開多幾格道具呀
屌佢老母

冇4xxx....

請問而家技品值唔值得10技(可以突1)?但係我已有體品

出左個土日 你覺得仲要諗10唔10技?
拿拿林抽pool 4突埋佢啦

R知莊子(氣絕果隻)抽咩POOL有

唉你老尾 打到最尾 道具用晒

想問下新pool隻知悟飯可以食咩升技

邊隊勁啲？
2隊都全員滿技

想知+1

之前力之大會物語隻速SR潛力飯、平日抽卡出果隻技SR潛力飯

等復刻啦

等抽新卡啦大家，動畫出新角色喇

其實都接近亂黎

LR blue會唔會隊長技變耳環合體Cat

耳環合體Cat好似冇咩腳

Ok 唔該巴打
如果我抽到兩隻係咪其中一隻上ur再潛解右下角先？
Sr升上ssr再50%升技咁玩？

係

尋日上左ur仲諗自己有冇做錯
DK左升技係咪都係50%冇影響？

只要張卡個頂仲係100級未dok上120，食60/80嘅卡都係50%

我自 執清楚D

咁我等升左技先dok
唔該晒巴打

除左比古洛 我一隻都冇

打左2條140體，1張生化布叔叔都無掉過

依隻難刷又唔勁
無多餘體都唔會刷

閪女人出都唔多想抽 亂咁黎既

擺到老界就正

國際版抽唔抽融合pool 好

我手頭上有個14x lv既ac,有力45,技超3悟，仲有200幾石，基本力隊同技隊都齊，有冇巴打想接手，真係忙到冇時間打理

另外有一個日版28x lv既ac,好多正野，超力，超速，超技，超體齊隊，免費，只求有心人打理

好吸引
但又想繼續玩自己個80lv acc

最近想入返龍珠坑
巴打介唔介意比新手接手 有心長玩

多數重新玩個堆好快又棄

知悟飯uR上LR 個大亂鬥章除左用綠豆換 可以打咩拎 難唔難打

係咪我俾你個acc

大大波無
敵點解決

減佢防

求教

之前有大亂鬥活動，不過評價麻麻，已經係呢隻game度無限期擱置左，暫時只可以用綠豆換

可以問埋以你地經驗,邊關最易出 ?

想問吓未來悟飯擺技隊做隊員用途大唔大

咪玩啦

你放係咩隊咩選擇先

目前人腳

洗唔洗重刷LR 定 專心草石等昇龍抽角色好

如果張卡未開晒路會唔會照覺醒?

幾時有速超3 DK既日子
仲諗緊好唔好比大界王10技佢

有沙漏怕咩呀

想問下最右邊果兩隻係咪打天下一先有？

新手留名，玩咗一個星期到，好似遇到樽頸咁，除咗打到下主線關卡升rank外，有時想打dk覺醒隻比古洛就好似食咗屎咁打極都唔入

想問下依加雜色咁組有冇問題
依隊要等咩pool要咩隊員

我一早食左佢抽唔返

Hold住我堆速玉同大界王
餵錯第二隻 速超3DK完好勁咪中伏

國際服中左黑悟空應該入咩隊好d?

就係唔想隻隻用
重點係我D卡好廢...要打返D章會想死

棄左又玩番 岩岩好砌到隊速 但係無4xxx 買個初賬定繼續玩落去好 lr 黑悟個pool 值唔值得課 求高人指點

主線24之後有幾關都多

我自己是旦打24-3就算

你睇有無其他人講下有無邊關再多D

即係dk唔到

其實今次隻nooo你地有冇人抽到
諗緊課唔課下佢

好細力, 玩開秒隊會好唔慣

課。幾好用

得隊員
一個好用隊長都冇⋯

求教配極隊應該點配好？Rose隊長 爛面 黑悟 知飯布配多兩隻咩野好

超 / 極 隊已經唔係主流，開始追唔上步伐

但係我其他隊完全唔齊人 4xxx得超1力悟格隊員 45直頭乜都冇

玩住極先
遲下出極意悟all in

國服有排 等到幾時 入邪念波 一星龍/體大波2選1

咪話玩住極先
以而家陣容計一係追極技
一係追神力catalogue
國伏有度好，可以望住日版出d乜黎追pool

有冇巴打可以詳細咁講下點樣iOS課日本版金 想課但係又話咩失敗

Error講d乜？

玩開4xxx, 抽到nooo玩落係唔慣

你課金個apple id 要download 過隻game 先可以課到

宜家仲望住出乜追pool 隻隻隊長都要抽

課左一pack特價石 得到一張知細布
其實我係應該追之前隻o金菲

抽首nooo 存石 要抽50定30石池好啲？

次次都係口裡說不，身體卻很誠實

我金菲都課左, 乜都無, 之後停左一排無玩
自在極意都無抽, 跟住到今次nooo儲落左d石, 負碌十零抽中左
又繼續玩

4xxx最易玩,4隻炮都係爆氣,鳩食珠就得
不過防守差d,如果秒唔切就好傷

係, 真係無腦鳩禁
我係4xxx fes水尾先刷首抽開始玩

各位師兄，我想請問我應該點組最好？我最多第二隻做隊長，貪多血，布歐攻又高

玩體品隊
大大力

用落都係最爽 最快

超劇情咁玩法，極意悟隨時搞到19號前後先有得Dok

想問可以向咩隊發展

超體力速都差1隻key
但都可以照玩住先

有邊隻好建議，留定石抽

留石等有key抽
你速隊差ooo,力隊差力37,體隊差blue
我會玩住力隊先

極限z 係咪話唔準用道具 唔識日文睇唔明

點解NXXX招必大力過我其他角咁多 其他角出必好似R痕咁

被動技必克屬性

請問魔人隊黎講我仲缺邊d key卡？

絕對唔差
體品>>技品
同埋冇LRM,LR 悟&格

技品我都係最近先抽到

LR更加難中

可能我技術差, 呢D卡過唔到super3 rush

anyway thanks

照計唔難bor
nooo,035,技品,潛飯,飯布,技比古
有炮有盾有buff有回血
BTW,體1悟格都入到隊
有封必用nooo反擊安心好多

好, 晏d再試下

btw潛飯隔離隻悟空係咪用唔著?

見佢之前送既4突10技

終於抽中，請問無LR情況下係咪咁組最好？

係，唔比用道具唔比用石續關

舊限DK 140 lv個公告
15技 有唔同 被動又冇話改
速超3都係繼續冇用

我會踼走細布用粒朱古力

咁飯布咪終極自閉？

隻飯布點都自閉架啦，唔通你長期兩隻布放一二位咩
暫時全體屬都幾fit，3悟格，1悟格，2飯，潛飯，細布

照google translate只係見到句15技必殺技唔同
有錯屌細力d

暫時冇真限既最佳組合

細杜無用，細布爆1round仲好
個setup夠打極知啦，細咩力，幾隻support都加幾十%攻防

咖啡糖轉超1悟格
齊隊
不過冇隊長

試過拎撒旦擋有啲伏

咁粒朱古力值唔值得4突？

想問2飯dk料究竟打邊關

我打左幾次修羅逆襲都無 想問清楚

衡量過超一格悟又細力得封必
粒糖有閃有氣絕仲好用
殺旦係彌補番粒糖既血量，又有力又有氣絕
糖同殺旦應該一啤出

Lr飯有冇同名卡可以食黎升技？

我咁諗
1. 殺旦大力過佢
2. 得佢一隻識封唔可以永續，都未計防封必
3. nooo個防比想像中可靠

4. 仲有唔想體悟格滿氣

Thx

想問下技金菲潛解係咪主要行迴避路線？

請問下面邊個deck好D? 有冇咩要改善下？

体悟格1 係非限黎講, 攻擊力都係頭幾位...
呢隻要100% 無悔, 過百萬會心

有無國際板巴打 要wifi 先連到

免費卡點都開路先

有多餘玉先再算

有 手機數據入唔到Game

4突彩星左, 好閃得
nooo隊必入

係咪有迴避既星格都升？

我都開哂4條路，但個人覺醒只潛哂迴避就夠，留返D玉潛其他

有個fd想抽超比古
瘋狂起石抽都係抽唔到
但出左4張體品

想四突真係要等想卡變柱先好抽
利申：NX 滿潛咗

我想問呢隻game幾耐先會有一次大型活動抽蛋機 好似兩億DL咁 ？ 我兩億DL 個陣開始玩 大家可唔可以比少少意見 我仲要抽咩角 依家多數用超四比達隊 天使金菲 係咪冇LR角就唔洗玩？

試左五六次終於過左
個秘訣係體隊全隊坦打，第一關最多用一粒道具
第二，三關有四五隻就打左尾二隻少血嘅先，封必就優先封大佬(例如達列斯)
道具: 一入關見四五隻可以開蛇姫同龍仔回血加坦起，打走兩三隻之後先用血量硬食
DK mode一係儲得快第三關一入就開，一係打快啲一入到第四關先開，我自己就第四關見Bojack開DK mode 十二氣品秒晒啲靚先，咁最尾個關就相對輕鬆
留低少少心得，希望大家用得著

兩隻

國際版新手武鬥大會淨係贏到兩倍
打完二十場係咪可以stop

呢張點解

Yes
玩日版

想問師兄用咩網黎查 求分享

唔該哂 師兄

睇黎下星期有得dk極意悟

新手想開始整隻LR悟
去左巴哈搵攻略
想問下張圖隻兔仔同寄生杜拉格斯幾時先有得打?
等左成個禮拜都唔見有日替
如果有排都唔開既話仲有冇咩角色可以代替?

Thx 巴打
咁去打左隻立巴先
同埋駛唔駛練滿技先夠打?

如果去打lr.就唔駛. 滿技都唔會大力好多

Thx
咁慳好多時間

有冇巴打就黎完成20次超難關
打左勁多次過得3次

多你兩次

上星期六打左18場，搞掂左 難打到
咁辛苦打完，隻幼飯廢到

超1悟天同杜拉格斯（今次物語可以打章dk果堆）可以點升技

你抽卡個陣會出一車車sr架啦 再升上ssr食
唔使刻意抽 慢慢會夠升10技

怕dk左食會得番5%

幾時有新野阿, 好悶阿

可以返轉頭既

就快攞老屎忽之証

btw,連續login 1000日獎品只有錢

用過人地果隻d link幾自閉

我直情放棄左連試都無試

假日打番PC/PS4 game好過，除左打潛玉龜殼消一次體外唔係好想玩

近排連普通限都抽唔到
我已經半棄緊驚

我連打潛玉龜殼都唔想打

又細力又自閉，真係唔知有乜用

拎完一隻已經冇動力再打，隻野又唔會潛，送d石又乞兒

想問下強襲角15技同10技大唔大分別
我隻比達食左4隻5技ssr都唔升

成功率100%?

50%
同埋我想問強襲角洗唔洗100%潛解？

身份證明需要有用
理得佢一拳扣1呀 事實佢係證明你勁
高潛 LR係令你易贏 但都有唔少圖係食腦過左 你又吹佢唔帳

我覺得有用, 做support位算幾top, 高防又有氣絕
3悟格9氣出必, 體隊唔太需要加氣ps
不過呢度既人理得d野有咩用途, 坐住個腦, 打唔到二百萬就係垃圾

原來e隻飯都有無邪氣

到呢加都唔識排D卡黎打超激戰
利申:300LV以上

睇邊隻
一般冇心機潛....

50%的1技就夠
但如果你話你强襲比達上唔到LV15
你check下你隻野上左可以升LV15未
一般要DK左一次先得
即係一隻DK左十技
再食一隻DK左嘅五技

合體八婆出新卡
Twitter 我睇完一次load唔返張圖

唔係呢個意思，我係指唔知用乜卡打超激戰

隊長技係合體？
做咩比啲張

唔通星期日同銀悟一齊dk

呢

好似係耳環合體cat, 隊員咁少不了

合體隊長我唔想用閪女人呀

笨大: 哇屌快d出黎cap多轉水先

btw我覺得張卡唔錯
有回避有轉珠有超絕特大有減防
體隊隊員

根本就勁到癲啦 仲有連擊同中機率出必
唔係話一定要課黎抽 但有能力就點都抽隻看門口

係好勁呀 係卡面同角色冇興趣

勁係勁，不過今次我就pass了

睇柱啦 有體比古就抽一萬羊啦

唔會咁快有啦

新限頭兩轉例牌無架喎

閪女人 即刻諗起佢係動畫煩到
仲多野講過悟天格斯

係嘅 但都叫key卡 搏下有冇lo
冇就唔抽lu

其實好撚勁咁
3隻比古洛入隊 成隊攻守都好掂
如果佢唔係成個八婆咁實抽

耳環隊有咩隊員?

老界王神

一堆界王神

唔記得左
隻廢柴界王神同佢條𡃁合完做乜會分返開?

娜美星龍珠許願之後分開

日文翻譯係"波特拉" 會唔會唔洗合體, 有戴耳環都可以入隊? 咁ROSE同BLACK咪都入得

睇必殺片就知

閪女人真係好樣衰, 點解明叔可以過到呢個人設

其實依隊好屈機

必殺片勁hea咁

唔知界王神衫既悟飯計唔計呢

maintenance延長到日本時間5點

送多一兩粒石，跟住係新pool 到又收返

中奬，十五石

咩pool黎 15石5抽?

仲未開番

又拖到日本時間1900

昇龍

香港7點日本8點

咁樣首抽得唔得？定要刷LR飯？

佢game寫1900 希望6點入得

香港時間7點先入得
twitter confirm左

放工都無得玩啦

抽曬五次升龍再決定啦

唔知國際版出緊咩pool, 長玩就刷lr

LR係咪得LR飯? 有冇網站可以CHECK?

真係估唔到耳環合體cat會出係新角色度

國際好似得最下4隻
我個人就偏好lr布

仲要掛佢出黎做隊長

上官方twiiter見到呢張回覆笑左

幾分鐘話app store 出唔到3.8.0，唔開住

賠50石啦⋯⋯

100 la

佢唔係今日先up上去等approve呀嘛……

其實唔算hea 你睇真d個龜波有一點點野架

未dk係咁架啦

我都係昇龍中左隻黑悟 終於有

聽日見

頂，今日計唔計連續login ?

50 石走唔甩

30石都俾多你啦

頂, 我要刷 35 章架

抽左3輪昇龍係咪重刷好？

無lr你話呢

有更新但似未入得

明哂，唔該巴打

日版ios 可以up 3.8.0，但仲未入到game

當初無刷開局呢家唔上唔落 後悔到癲

2130 開返game，大家準備收石啊

玩唔到日版
去左刷國際版首抽
中左LR飯

唔會立刻派？

我估5粒啦 佢唔過一日冇累到人斷登入/潛玉

新系統偽咪舊卡翻生？

黃金一小時

新卡唔係限 仲有10連補底

屌 想要Lrf...

再試試

快d出返4xxx同nxxx俾我抽啦

賠得16石... on9

嘩

:

22抽都係出同一張布歐SSR………

一擋就中...

已經捉摸唔到笨大出卡嘅節奏

全部lr都有得抽，仲有ssr包底

10抽速西女

想問切左未，衰衰地切蛋糕都好丫

一齊踢fifa啦

未夠50石抽

課

0課

一單抽一十連咁就中三隻...

其實個新活動有冇講幾時開

新pool都抵抽咩？

手上多耳環合體抽得過

得blue 同rose
繼續等昇龍

有保底
有lr 點都抽一次

抽左50抽 再單抽中呢隻 冇咩遺憾

[img] [/img]

到時昇龍會得返一抽
但有lr又有d心動

保底係次次十抽都有定頭一次?

又維護

癡線，打打下維護

緊急維護唔知有冇石派

好彩清左體

由朝到晚都係打左玉
悶up順便叫我唔洗開game咁

未清呀屌

打緊玉突然維護

想開驚打玉先來維護，屌

有無咁多更新
btw 合體西女人幾好用 半新手靠佢過到第一個super

石抽pool都冇埋

肯定係機率有問題俾人抽爆左廠

Apps store得3.7又叫人更新
Dllm bamdie

次次都有
但只送feature 個五隻
頭九隻random 最後一隻一定係其中五隻

伏龍第三抽，媽我得左啦

其實今次個pool有lr咩
雖然而家講完都冇得抽

岩岩開見到部機出返黎
就抽左 個機率應該又低返？
Btw中左新果隻

佢現階段三圍太低

龍拳升到限定級數

見到咁低cost就覺得唔勁咁

最慘佢唔係限定
都唔知幾時dk

搞到抽完好似有d中伏feel

LM

好似話維護完之後有人抽極都抽唔到想要既角
然後去睇pick up list
發現原來隻角色根本唔係個pool入面,姐係0%
之後仲搵到原來每個人條list都唔同
跟住就緊急維護

入到隊

知比古

有無講點升

佢次次有新機能大改都總有野出事架喎

早腸

中伏個啲點賠？

我想死 廿連三隻布歐

有包底，中左仲想點

點升？點解我入唔到去？

新手得2隻耳環角色
可以pass

個pool有問題你仲夠膽抽既

15技 超絕特大 , 就算被動唔變都打得下

請問呢隻點組先啱？硬係覺得好弱雞？其實佢有冇前途？

我本身冇乜速人...

宜家用緊呢兩隊

暫時最好用都係超4合體隊，主要係周街朋友

咖啡糖應該主力潛解咩?

唔撚係阿
我以為解決左

迴避

47勁架有減傷又大力
但你冇乜速人都好難組速隊

你主力玩體品先啦

拿 笨大既野真係唔知
我而家㩒左邊個list都有error

呢隻唔好？

自膠

要打技3波章，但琴日維護左成日，屌佢老味…

聽講係防70% 攻120%

47咪速比古 十倍悟 可以入速維斯

長期唔夠體玉 其他屬就大把
出隻速新限好唔好

我屌 我睇返都係咁

47 達好撚勁

宜家日本個邊D課長係咪同營運抗議緊
唔知官方TWITTER會唔會回應

大家好，新手岩岩玩，跟日本仔網首抽左依隻，
想問下依家抽咩pool好，定留石等升龍，定點好？

首抽刷lr 最好
玩耐咗想抽嘅可能起碼1000石一隻

不過如果唔追lr 就超3悟格加體比古開局

lr 係唔係要等升龍先有？
大約幾耐會出一次？
一係我玩住等？？？

係咪又入唔到 ？

Lr 非dokkan 限定pool就有
想長玩就真心建議刷lr
我個人認為lr broly就最好 打天下一好有用
之後就lr悟飯 應該係打單體最強
只係驚你刷到燘唔想玩

係直出lr 定出ssr自己升lr架？
咁我刷下broly 同悟飯先

刷到都要升

出ssr 布係力屬 飯係知

頭先50石抽

而家西女人個pool好似有LR

有有巴打 ios更新唔到隻game

係巴哈見到，好似好大單

轉自PTT

懶人包

14日進行了從白天到晚上的長時間延長維修
營運的理由是apple store的新版本上架太慢的關係
似乎是真的
↓
發送15道歉石並結束維修
同時發表新角色與新轉蛋
↓
事件發生
確認到不同的玩家會看到不同的轉蛋內容表單
（如果是寫錯應該每個玩家都會看到相同內容，
幾乎可以確認是操縱了每個帳號能抽出的角色）
↓
到現在為止已經有確認PU之中有很明顯會是只有一隻很難出
（數百連抽會重複將PU的角色抽出，但就是有一隻完全抽不到）
所以也出現了這是營運側操作的可能性
↓
營運注意到
進行緊急維修
↓
維修結束
要用石來抽的轉蛋關閉
並公告再開放的時間會在遊戲內告知
↓
祭典

這裡是一些貼出的轉蛋內容表單
可以看到有些人的表單內有缺少SSR
也就是說照著這張表單去抽的話
抽到死都不可能將表單內不存在的SSR抽出

依家講緊每個帳都有內定劇本抽卡

唔敢抽了

傳說中既default唔中
今次真係比玩家搵到證據

我又覺得佢冇理由咁蠢
直情set到某卡機會零
因為真係有課長會抽到齊set
今次係個別事件多

當然第四世代隊長開始係難抽左

其實佢個list為咩要真係link去個pool個data度
搞到會浮動

真係有vip ac

如果根據你BOX有D咩去決定抽唔抽到既機率都幾仆街

點都好等派彩

勾起哂大家某d pool 課極都唔中既慘劇
原來真係比人default左既

所以之前有ching話跟rank唔係鳩up架

屌你老母唔怪得知之前抽極都冇極悟

淨係較到你個acc由有pickup變冇pickup 都夠仆街啦

一早講左係堅

1.重復多數中返重複
2. 低lv /好耐無玩再玩返會易中好野
3. 中左好野 再中機會率大福降低

無人為操作好唔make sense

世界真係黑暗醜惡

咁應該唔會既 多數慘劇都係中柱中到4突
單吊個隻都係唔出黎

所以我咪話今次零機率事件應該只係bug
但隱藏機率就不嬲都有

但而家俾人找住呢次笨大幾難收科

grandblue個次鬥得好大
但冇任何證據
今次起起有圖

低rank易中係真 只係之前條友串柒柒先比人圍姐
我自己有個小號10幾rank 間唔中登入單抽
超隊齊到痴線

屌你老母笨大，真係操控個盤

氹人落坑

屌唔撚再課金

唔講咁多一人一兩膠必中第四世代卷算啦

有冇得瘋狂沽空笨大股票

咁大鑊會點收科

Dokkan battle 2
大家又繼續課

變轉珠game

pvp

btw 有無人見到ig 成日有隻龍珠手機game 賣廣告

我知錯啦皮皮

屌都唔知係咪笨大夾定
1月好似出隻新web game
11月中就爆單大野
好黑暗

就執啦

你都講咗成年啦

係日本咁樣好似犯法

睇下會點先

低rank易中黨又出現

見到有人開始向apple refund

有冇師兄搞緊？

見到XX仲X真係好想笑

refund得太多會比笨大ban 架
真係棄唸著執返幾百蚊先好試

ban咪棄

今次佢過唔過到呢關都唔知

呢度d人分分鐘執番幾皮野

我都report左二千幾

咩真係可以refund哂之前既pool咩

apple 保90日

refund 有咩手續？
講明個問題同埋俾課金receipt 就ok?

An機有冇 搵唔到既

0課冇咁多野煩
邊會咁快執啦，仲有咁多Category未出

google ios 退款

講真今次咁大件事都唔回水

幾時回？

日台都已經開始退款潮
一齊做成功機會越大

無玩過龍珠,想知係咪真係人人機率唔同?
定係D人無中生有

邊有人答到你

六合彩有冇cheat你又答唔答到我

我認我貪心
0課有冇賠償

抽野好唔好可以賴落運氣度 但完全唔知內裏有無人搞鬼

可能抽過就有得賠

最近90日冇課過冇得退

你冇課金關apple咩事呀

而家笨大俾人捉住一個痛腳
算有實質理據退款

課咗笨大其他GAME,想退埋一份

依家扮傻all in 有無得諗？

我諗冇

近3個月7K 完全無Pickup係咪應該退課去換番部Iphone

仲唔report

無課梗係唔係要佢賠錢
想佢賠石
拎黎抽下卡
反正都係送返俾佢姐

唔記得係退落信用卡定就咁退落ac比你課其他

我用開Gift card課應該都係退番去我Apple ID個Balance度

不過都係去左退先

冇課賠石應該難
因為笨大話事

囉黎課其他game冇咁嬲

做返d 野留人呀
依隻game 送石都算豪爽既

我諗佢最後會統一派石
個別退石係冇可能

一直都覺唔同ac 抽卡率係唔同
但未致於會零機率

玩緊兩個日帳，兩個都微課
一個抽中大部份限既極角，由其事一星龍果個cat 中哂咁濟

另一個極少會中極角

如果佢真係咁既機制 佢派幾多石都好 我都抽唔到

其實隻隻game都有隱藏機率
好似我個轉珠acc咁永遠抽唔到火屬角色
但我老婆抽親十隻有六七隻火
你話囉

笨大正仆街

呢度係咪有fifa玩家

原來唔係錢多就得
係張卡直頭唔係部機入面
覺得自己曾經深追過指定一張好on9

google 咗
但描述問題係咪寫佢抽卡概率與公佈嘅不同，希望退款？

所以話其實天下烏鴉一樣黑
不過今次笨大自爆就無計

學其他巴打話齋，呢隻game 笨大算豪爽啦
喇喇臨送幾張必中卷黎啦

我貼埋段新聞

任揀第四世代限定啦

3大跳得超傳黑妹一隻
冇合體

你ac=數字
而定行緊既機率制跟本唔係機率制
試下改名睇下有冇幫助

呢隊咁樣組會唔會好細力？好似冇乜打手

仲問黎做咩？就執啦

唔執都唔會再課

Chok 仔都有玩呀

可唔可以由day1 refund?

如果無人玩真係會執

誠信問題

有無refund教學？

今次賠500石都唔掂

試下report睇下有咩回音

台灣有人refund?我見巴哈冇咩人講呢單野咁

你睇下佢股價啦

單日跌左20%

係你d港豬仲on99

自己攞返啦

Thx

從來未refund過

無人refund股價唔會跌得咁勁

我都未，今次第一次

以前heroes機出錯普通ssr咪試過個別退石

好難證明之前咁多個pool都係咁，如果退石唔知會點退

得閒抽下

少女布瑪章同烏龜章點拎

乜撚野布瑪

宜家唔係好難證明咁多pool都係咁
而係一告上庭就一定要拎date黎睇 咁到時就好玩啦

睇下佢點補救，我估又未必上到法庭咁嚴重

咁算唔算詐騙

日本咁樣係犯法,個pool明明有個隻野,點知個別人係冇
機率低一回事,而家係0%

sorry 總之係比超強襲角DK既綠頭髮女仔章同烏龜章

巴哈

00後唔知唔奇

唔好意思 好遲先睇龍珠

絕對唔是00後

唔好意思囉咁多位 我會記住

開個大pool 一人 500石轉個頭又回收晒啦
營運算OK 係要玩縮數整死自己

正常既起碼90後都識啦

會唔會係第一隻因事故收皮既課金game

report左30000yen等apple覆

我都想搞退款 有冇範文參考？

貼個新聞link
簡單話因為抽蛋作弊想回水咪得

但係日文點打？

唔識日文
淨係貼左條新聞LINK 同內文

英文咪得

係喎

咁有冇巴打可以答我個章點拎

打天下一有

無記錯天下一執粉紅膠囊

An機係咪冇得退

姐係而加未有得打,咁咪唔夠LR悟空果關打

大把腳啦

On9仔

你有人比人呃
我有我refund
係咁多

自己攞返

龍珠都幾難死
講真營運又做得唔差

係呀, 我狂抽中超系, 極系角勁少囉

其實我冇乜抽過極POOL

但一鋪清袋喎
再閪既課金game都唔會話俾人知你係抽唔到野

而家返而到pad果邊有大鑊野發生

貓歡重出江湖

大家唔使咁認真

派左300石

你錯喇
今次係pad翻身機會
一野烹走負資產山本

史上最大獲事故

各位齊心d再一齊report爆佢

乘勝追擊

回水好過啦，再抽都冇意思

300石, ALL唔ALL IN好

山本潛水時間完全同步

抽咩pool

山本出事我知 但點搞到PAD變差？

原來仲會回返升3.8到而家既石

笨大你

300石又點

都係冇正面回應過問題，就算佢賠到1000石畀我，但個機率都係=0係冇用架

繼續賠啦

佢只係係後台改下數字，其實咩賠償都冇做過

349....玩左成兩年都未試過有咁多石

一早講左日台真係好多人refund
唔係笨大點會咁做

我諗今次係課金game史上最大災難
有機燒埋其他game
勸大家未搞refund早d搞

個問題始終係你自爆操控機率

主號Report左refund

預左成功就比佢Ban

一陣3-4K gift card credit唔知點洗

根本無得益

依家冇得睇有咩卡抽
邊個POOL有LR抽?
想ALL IN埋300石佢

我諗佢家陣派石都係想人算數

真係查落去係當地隨時比人告

玩左咁耐真係心嗡

哇300石

抽左三十抽都係條煩膠

其實我簡左refund, 收到apple 話處理中, 有無得cancel 返唔refund?

300石中NOOO 第5隻體品

我會將d credit 用去fgo度

先有pad再黎龍珠

30石3ssr係咪收買人心

300石得2隻垃圾ssr 你不如直接派婆婆幣算啦屌你老母
refund又要過埋比古pool先回 抽撚左就黎二千石都冇比古

反正都唔會玩番,求鬼其射晒落海
BTW100石抽完NO體品
200石一車車瘦身布歐,冇閪女人冇LR
不過SSR率好似真係高左D

新帳號有三百石刷首抽 齊齊退款重玩

點解會送300石

低RANK一定抽得晒D LR

唔係咁傻豬而家抽掛？

已經見到有人300中曬比古開芙拉啦

抽晒咩都冇

果然派石係冇用

退款果度係咪課左幾多次就要報返咁多次？

第一個50石就中左卡芙拉+女大波
笨大

有少少自知之明好無
夠有人一個十連兩隻lr啦

我知好平常 但只係想講袋完300石早抽遲抽都冇分別

我都中左女大波同隻狼

睇埋公告，佢話會賠返石畀抽過孖妹合體、Nooo呢期啲Pool嘅玩家

又係掩飾，想等人以為佢呢排先黑箱操作？ 定係想趁呢幾個Pool冇之前極意悟同LR波積高收益咁高想止蝕呀

我要你賠到甩褲呀笨大

copy and paste

lr加比古加開芙拉開局不是夢

第一次10抽3張SSR

btw…呢張悟空值唔值得升的??

右上角...

邊個POOL有LR

LRF

我知果隻係大家都講既LR， 但張悟空第一次見

14/11 22:10 - 15/11 1:03 期間
我屌....我 22:04 抽

thx

開芙拉個個 好似有齊全部lr抽

350石、伏到

我屌佢老母仲要限果段時間先賠
冇啦

本身無諗過抽呢轉D POOL，不過前日手痕 正身同分身各10抽左一次
咁樣有300石

4潛女合體

當我冇講過

抽左nooo個pool超過700石都唔中
反而一個十抽就中合體女

300石

30石仲可以有咩要求

呢加都係HEA玩，因為到呢加都未排到D卡打超激戰

其實合體妹都係雞肋黎
拎唒300石all in都唔見LR就收工
橫掂都唔會咁快有隊勁過超西合體

新手有極意悟空 開芙拉
但一隻隊員都冇

屌你抽超比古pool全sr都敢出

屌你老母300抽保底個pool，全部比晒蓄生我

2揀1 抽NOOO 好定等極意好？

新手留名食花生

刷緊首抽

有有300石？

倒晒落去冇LR

有

早知沈晚慳番248啦😅

目標要NOOO同體品

抽下面dokkan個pool有冇LR出？

好耐冇見喇大家

岩岩見佢送左320石，抽中左nooo

一回歸就咁好手氣

久違了的超激戰

點解唔比refund咁狗？

咁樣好快 2.5億下載
(定過左?)

有冇人知筋頭雲咁章打咩換架？

有無refund template?

嘩 屌 同我講既一樣 派石
個ac 係唔中就唔中 派俾我都無撚用 無限定

任務 > 界王神試練
都係打番d超激戰其實

屌你刷首抽刷左幾次一隻超比古都見唔到

咁抽下先

一次過太多人會fail
之前pokemon go都係咁

冇特價六七百石都冇抽到Nooo
今日派糖一下十連就中
之前仲唔係比笨大搞

中左隻 lr 黑悟 同隻 nooo 開唔開好

派糖都無限定 呀 都係機率問題
你派隻新角 好過派石 都抽唔中

係咪調高左個基率？抽哂送個300石了
龍珠真係唔會死

畀我 唔好要

抽下面抽晒得呢個post第一頁講果隻歡喜悟

抽晒300石 前後抽左過千石都冇nooo 體品都抽到4潛

得隻陳年潛飯

去睇睇先，真係冇為意邊度睇到，thx

再抽埋送呢300石都係無nooo
咁撚難出

而家抽邊個pool會出lr?

我抽女合體果個出黑悟

同問，dokkan會唔會出？唔想抽閪女人

抽晒300石,咩都無,早知唔好咁衝動

DK唔會
布歐篇會

300石炒晒 都係退錢算

退款你地係 每一單禁一次 定可以一次過退曬成隻game呢九十日課個啲？

nooo 係唔係依隻呀？ 點解大家都咁想要既

笨大送300石係為左俾所有人試下d pool有幾鳩

Nooo 係而家DK pool 封面果隻

別想巴，知唔知日版acc課iTunes card點退錢？
有冇得退晒成隻game課過既錢？

同問 hi 文強

屌 上面邊個答我dokkan會出

生抽巴，估唔到笨大咁樣玩死隻game
派石都冇用，我地點都會覺得大家個acc係俾佢做左手腳架啦

你啱啱又話會

伏晒

笨大今次堅淆底
300石 2隻飯布 1隻体品 都係無中過

利申零課+半棄

俾自己人伏

舊野豪俾你咋

係，無玩隻game 幾個月，一番黎就搞壇咁既野

200石先中合體8婆, 唔中LR

100石倒落NOOO
中飯布

想一次過退晒，但睇到個日版iTunes 咩都睇唔明

Me2

唔緊要啦
反正我抽啱都未必中到LR

發生咩事
點解冇啦啦送300石
開game以黎有冇送過
係咪就執

黑箱作業身有屎

Refund係咪要逐張receipt report 比apple

呢個acc起手得唔得？

新手，純粹想刷比古樂

ok啦

兩隻真限

真限係？

呢隻辣殺中SSR機率幾多?

兩LR+比古

抽屬POOL換老界都冇咁嬲

ITUNES REFUND 有冇日文TEMPLATE

抽咗200石手痕 3隻狼 2合隻女 1速8婆
無lr 有少少後悔
不過算啦 望就望佢有得dk 啦合體女

300石中lr

今次機率堅升咗

有中咪堅升囉
唔中果時睇你講唔講得出口

官方送300石

果次大波我兩下10連中呀傳說 又機率堅升咩
之後大杜抽到仆街呀 講春咩

姣婆守唔到寡
見好似好多人中lr
All in 咗
得個吉

睇黎我個ac隻nooo冇入list
抽晒300石都唔中

我 300 石一隻限都無...

咁依家襯佢病唔抽
sh到佢冇事先抽咩

我覺得我個pool係冇女大波同女合體

不過都好 依單野睇清笨大 唔會再課

又勁又係女，抽咗先啦

on9 兩隻lr 黑悟
啲機率真係整定

恭喜中lr

仲有50石搏lr定nooo好

出埋啲九唔搭八嘅野，限又冇lr又冇，隊都砌唔成
升條鐵咩機率

新手想問抽到兩隻一樣既ssr會點處理？

乜柒都冇，都係refund算

如果係頭post果d就留起
用潛玉四突
其他就食返自己or賣比阿婆

SR 係唔係賣哂比阿婆都得

玩an機 有冇得搞refund

認真 我用我278 level 同你換好唔好

啱啱中咗合體八婆

抽曬都係冇LR

痴線， 機率改到勁高， 4 個女戰pool十連抽到咁

比佢回收哂D石

堅係身有屎先改返高，岩岩抽六次有四次係爆mon, 平時都係超二悟之後一堆垃圾

送300石+改高機率等班輕課/無課收左聲先

抽完唔玩繼續花生

平時中埋一埋SR悟飯抽700石都冇一隻體品 今次三十抽中LR

人人300應該搞唔掂班重課，無課又係300重課又係300，冇左課長既支持笨大實收少好多錢

NOOO是咪潛左右下先

其實係唔係90日內既課金單先退到？

高就高，但比啲垃圾ssr我有咩用

+1

咁未必可以退返之前課既錢

抽哂300石,十抽中卡莉芙拉同凯露,其餘抽NOOO pool乜都冇

笨大default唔中既
比夠3000石都係抽唔到
今獲中到就話消下氣姐 實有玩家all in完中唔到 一定仲嬲

想比女朋友玩

allin 完都冇見過體品 前後加埋1500石

我屌 送左我300石
我先抽左65石

ban dead 今日股價點

好似係，所以我收皮先

已經燒左

Klab股價都跌左

尋日足球小將易抽到嘔

想問問筋斗雲章係咪好難拎

隻荷蘭仔都痴鳩線

隻game唔係bandai

7,570 前日比+1,000（+15.22%）
想執都難
300石就搞掂件事 ?

岩岩睇返,隻game係Akatsuki

刷左個咁既首抽

隻game係bandai擁有同發行
developed by akatsuki姐

玩我果個

有更新

求指導

唔難拎
有指定隊既煩少少
限時既冇問題

國際版點解毛都冇條屌佢老母，果陣我抽左千3石抽超17pool ，中到rose彩星中撚哂版頭果堆但一隻47都冇，嬲撚到想打爛部電話，國際版唔係一樣控制機率我真係唔撚信

都唔知點拎廿幾個黎dk岩岩抽番黎隻野
利申得rank138

有無巴打更新唔到

日版ios入game叫我更新
入到appstore 又無更新個制 淨係得開app
好撚on9 玩唔到

要鏟左佢再裝

但小心開game揀返繼續上個進度

即係開驚要選番引繼上個進度先岩？

新手用晒300石刷到LR 比達 + LR 杜拉格斯/悟天 係米可以開局?

定係刷到LR 黑悟/ LR 悟飯, 事但一隻會好D? (睇過評價, 好似依2隻高D)

我都以為執左, 要等app store load 到個更新就得,
已入game

頂我del左隻驚

ios真係好撚垃圾

入app store 揀右下角update, 等佢load 到3.8.1 出黎先, 入返去就得

無啦而家重裝緊

無
真係唔得，掃左好多次

咁而家各位係咪推介抽八婆pool？博下中LR

首抽係
玩落既舊帳 我覺抽限定卡仲好

之前一出個比古pool抽撚左100石都唔中
而家唔敢抽

琴晚刷左廿次首抽, 300石*20=6000石
出現次數5隻手指數得哂

唔敢追，表示好想要體品

LR定比古？

想要體品抽得過
中錯line up 都有Nooo 玩
( 其實個pool唔多掂 知潛飯 技品 )

我都想知

好難講呀 宜家超3悟有機會翻身代表潛飯都可能會都未定
技悟格雖則雜色隊比體果隻取代 但你要過土日 彩星悟格都係必要

之前推介lr布

垃圾pool 抽左700石 一隻體品同nooo都冇
隨心算 反正d機率都係亂鳩咁黎

博lr 抽咩pool好

比古

post埋code

八婆pool啦

請問除咗女合體仲有邊隻有用 同埋佢抽野嗰時係咪多咗個超3 以前淨係去到2

迫癲班it狗

30石布歐pool最抵

抽八婆pool中到LR杜拉格斯
人生第一隻LR

E家玩唔玩

到

好耐冇玩，有得直接中ＬＲ？

好過中lr極知個隻

想問你地話抽LR黑悟係抽邊個pool?
女戰士果個定係比古洛封面果個pool? thx

bj好撚勁呀

點解我開唔到？

咁易中lr?點解我無

你抽左幾多個八婆pool呀？我都抽左100石
其他all in曬體比古都唔撚中 好後悔

明明之前既average都要上千石
做咩放題到100石就有得中

有無巴打用緊apple music
如果我轉store更新完係咪要人手慢慢down返啲歌落黎

個女大波pool中ssr機率高咁多既
我想中埋Lr飯

正身

分身

抽完送個300石後既結果 好滿足
不過好想要Lr飯
利申：唔是晒命，因為我玩到呢個lv都未齊隊

合體西女人 唔係限 之後實追到
好抽唔落手
派糖試50石又出3隻狼比我

想問下刷LR應該抽第一定係第二個pool?

機率無變過

希望dk埋西女人

係咪重刷好d?

同問

我都係，去日本app store 又唔俾我update app

係 刷隻lr

thx 明白了
去你個網睇先知原來第二個pool無LR

睇唔明公告 有無人翻譯下

體比古我有啦 好似70 80石左右
八婆抽左兩次10連
中左八婆就算啦
岩岩先發現八婆唔係限定

刷首抽係咁抽八婆POOL, 係咁出八婆, 冇LR

都係既，不過見300石咪抽下，見有人中lr飯

明明見人中到LR, 但係自己抽又抽唔到

新手想請問下 頭二十抽係咁
咁我應該停手留石定繼續抽落去（同埋抽邊個pool)?

照抽八婆pool , 搏其他LR

抽 抽埋一隊 體隊翻黎都仲得

因為我隻m達係布歐篇pool抽
想問係咪八婆pool多啲正嘢？

你會建議抽邊個pool 同埋有咩目標要追

有必出
50石必出1個ssr
其他pool無必出

NOOO係咪all in會心

Lunchtime update 唔到無得玩

抽八婆pool
有兩張唔錯體卡
抽到八婆就轉pool
轉抽體隊長

講過好多次 唔好咩都all in
莊子果d 20回避唔緊要
但限卡真係雙修好過all in

好

八婆係邊一隻
有咩體隊長係建議㗎？
sor 愈問愈多問題

首抽得咁樣，係咪建議LR起手好啲？

八婆咪封面個隻

體隊長係兩個細路合體個張超3
另一個pool

唔洗問喇，咁送300石點都係1-2隻真限先起手架啦

咁易就好啦, 繼續刷先

點都有一隻先起碼
最好抽齊7隻

但係可能我個ac預設左係抽唔到咖喎

刷

成300石冇2隻LR都唔好起手

新手
邊幾隻先屬於LR?

而家刷首抽應該要至少兩隻LR, 其中一隻一定要係LRB

其實都ok啦
差個體隊長夠一隊體隊
最緊要齊隊
比你得一隻lr唔齊隊好雜都好難玩

on9三百石中左六隻合體西女人...

琴晚刷首抽十抽就中咗體品同NOOO
不過再嚟就連西女人都唔中

請問係咪要刷過
真限係咪直出LR

刷過
唔係，ssr升起

想重新入坑 之前account抽中左超45同超47幾開心
依家見你地話起手都要LR 係咪重刷好過

屌扔左一百石落ooo pool
0ssr

人真係善忘，全部已經討論緊抽到咩，派石可行

抽到，但係好似都係用返體屬先？

真限要邊個池先抽到

唔好再問, 個個都唔睇公告
西女個pool出呢幾隻SSR (升到LR)

【運命の日】超サイヤ人孫悟飯(少年期)
【みつけられた邪心】魔人ベジータ
【運命の再会】ブロリー
【黒き思想】ゴクウブラック
【謎の少年】トランクス(青年期)
【秘密の覆面戦士】マイティマスク
【封印からの復活】ボージャック

感謝巴打

難抽到仆街

布歐pool30石一次抽唔抽好

你淨係想要 lr 大波既都可以
不過屬pool其他野大部份係垃圾

大波用邊隻進出黎
應該問係邊度睇到邊隻可進lr邊張唔可以
無理由成世上黎問

舊玩家300石中到野又消下氣
再帶動新玩家入黎刷個屈機首抽
呢度即刻旺左勁多
笨大又贏

其他ＧＡＭＥ瀨左Ｄ咩野又真係冇咁豪

report左28個refund等回覆

佢

上 睇

咦喂
我以為講力屬pool
我唔知布歐pool有冇LR

等巴打答

知道呢單嘢仲繼課金嘅係咪弱智

如果家陣2LR起手

大時大節課下少少特價石參與下都OK嘅

做開課長又無LR嘅就由佢啦

今次自爆事件有幾大影響都未知

中左一隻
但知屬好似無咩用

極知lr最廢 中咗都難入隊

復活隊要員都廢都難入隊？

Sor對我黎講

終於中...

其實已經唔知宜家廢嘅定義係乜

Refund 緊啦仲同佢講感情

LRB係咩

LR波

睇下自己陣容來定

其實LR波強過其他LR在於咩？

打天下一

呢隻game玩家之間冇咩競爭，自己中意點玩就點玩，唔洗下下打百幾二百萬先叫抽得過同勁，我當佢一半係集郵game咁玩

咁下次你話你自己廢就好喇

打全體 可以快速完成一round衝rank

最勁頭三隻肯定有呢隻份
我覺得仲勁過知LR飯
得半血個時防過16萬
比体屬打都唔扣血
攻勁過飯
我唔知係你用得廢定點

唔好咁mean
只不過係就算你個box唔夠極知都好
佢都唔會係最廢LR
18氣加極屬4成攻已經冇得輸啦

我唔夠腳入隊 = 廢

中左lr 飯玩緊，不過同時又刷緊其他首抽，
如果抽到2隻lr, 係唔係點都好過lr 飯，
就算係無咁高分個d lr

依隻game 係唔係未試過派三百幾石？比我地刷首抽369]

All in-ed
2合体囡，2狼，1女大波

一炮過未試過
兩週年total夾埋應該有300

四野十抽西女pool都係冇LR
同真限無緣

有飯我都唔覺特別勁
顯示出黎好高攻 打被克屬傷害咪又係

咁我邊刷邊玩先，d LR 咁難抽，
首抽唔中都唔方會中

對比起用LRM 有時17氣睇錯出唔到必
LR波可以鳩按已經贏哂

刷一隻我都刷左成日, 真心覺得好難抽

純個人睇法
隻game得一個活動就係要你打全體
就算LR飯點勁都好 打超激戰 / Boss rush 都有其他隊可以過到

咁打剋屬放其他成條街tim
被剋屬佢咪又係仲高傷過其他
唔想被剋屬刷大杜lo

我新手得隻LR杜，想問下佢個7個章點樣拎？
係咪做超3體品隊員？

你有m 達

超三悟格

278level 都有咁既想法

刷多個 2LR 做後備無壞

其實係咪趁而家有300石重抽仲好

THX！！

冇4代隊長 冇LR
刷過著數好多

岩岩６０抽左得一隻知飯，但本身有２ＸＸ幾ＬＶ ４５４７果堆，唔知玩唔玩好

隻合體八婆得29 cost 則係有得dok ??

本身應該好似上次銀悟咁星期日有活動

係預計唔倒出左單咁嘅野

你地e家開唔開到game?

ok ar

佢係禁叫我更新 但我更新左...

首抽得依堆開唔開局好
好難打但又唔捨得掉 求意見

我覺得okwor,巴打唔要比我呀

我自己會刷到有兩隻同隊到既lr

係 隨便抽幾個新號都實勁過呢個

奉勸真 新手無謂盲目追LR 起手
我驚你隻角色未升到上LR 已棄game
LR 唔係即食角，養大呀

你而家唔刷LR等幾時.....
最好 2 LR + 體品/NOOO 起手

原來我抽中左銀河戰士

好多ssr但算唔掂

送畀我得唔得

得m達

禁重刷會唔會好d 想要m達

300粒

抽咩pool好300石

係架 但新手有得刷 起碼叫有個機會
btw 溫提~ 聽日 15:59pm 體比古洛個pool 就會完

想問下仲使唔使刷

要有體品定有合體女好
兩邊都差唔多

有冇REFUND TEMPLATE

開唔開得

Ios隻game更新唔到
入去app store 隻game 係open
唔係update 有冇巴打知點搞

同你個名一樣

重down

刷左兩個鐘
冇見過LR同Nooo
邊個話易刷

個個都刷邊有咁易

上面中兩隻

做乜鳩

超3隊長

桂子
龍珠game冇桂子冇我

無追po
點解無啦啦有咁多石